{
  "id_query": "17489171",
  "total": 19804,
  "total_current": 200,
  "max_score": 47.283405,
  "origin_question": "Em không đặt trước mà đến tận cửa hàng mua khi có hàng được không ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 27.496668,
      "id": "27428085",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt online đến cửa hàng nhận thì có được tư vấn không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị đặt mua online thì đến siêu thị Thegioididong.com nhận hàng thì chị vẫn được tư vấn bình thường chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.815992,
      "id": "28992944",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giao hàng tận nơi không ạ? Gần nhà thì ko có cửa hàng nào",
      "answer": "Chào chị!Dạ bên em hỗ trợ giao hàng tận nơi luôn nha chị, chị vui lòng cung cấp số điện thoại và khu vực quận/huyện cụ thể để em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng cho chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.426332,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.15309,
      "id": "30335018",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua online thì mình ra cửa hàng lấy được không mình có xem hàng trước khi lấy không giá vẫn là giá onl phải không",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua online trên web trước và ra siêu thị nhận sản phẩm với giá là 6.690.000₫ chị nha, và sản phẩm này là nguyên seal mới 100% nên chị cứ yên tâm nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.019636,
      "id": "23458887",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho hỏi như e mua hàng onl mà e đặt trước trên mạng rồi e ra cửa hàng nhận thì co được giảm 500k không a",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì sẽ được giảm giá 500.000đ đó anh nhé, tuy nhiên ở gần anh có hàng mới được anh nha, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.007092,
      "id": "20428729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả góp thì hàng tháng đến cửa hàng nào trả cũng được phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh QuảngAnh có thể ghé bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng đều được hỗ trợ đống tiền góp tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.879011,
      "id": "31321621",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp hàng tháng có nhất thiết phải đến cửa mà mình mua để trả không, trả cửa hàng thế giới di động khác có dk không?",
      "answer": "Chào anh,Trả góp mỗi tháng anh có thể đến bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào cũng được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.638283,
      "id": "27566100",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tý : Đặt hàng trên trang của TGDD rồi đến cửa hàng mua có được ko? hay là người của TGDD mang máy  đến mới mua được giá 6.690.000đ?",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị đặt hàng trên web Thegioididong.com rồi đến siêu thị Thegioididong.com nhận được chị nha. Hoặc nếu chị muốn nhận hàng tại nhà thì chị vui lòng chọn nhận hàng tại nhà,  nhân viên Thegioididong.com sẽ giao hàng trực tiếp giúp chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.488083,
      "id": "23370607",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đặt online nhận tại cửa hàng. Vậy khi nào mình qua cửa hàng lấy được ạ?",
      "answer": "Chào chị, Khi đặt hàng sản phẩm thì chị có thể nhận hàng trong 48 giờ chị nha, chị có thể đến trực tiếp siêu thị chị đã đặt hàng đẻ nhận máy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.813005,
      "id": "17644004",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không đặt cọc, vậy cho mình hỏi sản phẩm có được bán ngoài cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Hiện tại sản phẩm đang ưu tiên cho khách đặt cọc thôi ạ, nếu hàng về đáp ứng được hết khách cọc thì bên em mới chắc chắn có hàng bán ra hay không được chị nhé, nếu anh mua sản phẩm có thể cọc để ưu tiên nhận sản phẩm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.794752,
      "id": "20249421",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi không có thẻ Master Card nhưng tôi có thể ra Cửa hàng đặt hàng và thanh toán trực tiếp có được giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh QuýRất tiếc thì hiện bên chỉ đang có chương trình giảm giá cho chủ thẻ master card thanh toán qua thẻ thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.693031,
      "id": "26557448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu đặt hàng trong thời gian giảm 1 triệu khi mua online 11-15/4 mà khi nhận hàng không còn thời gian giảm, thì có được giảm 1 triệu ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với khuyến mãi này thì anh cần đặt sản phẩm và nhận sản phẩm trong khoảng thời gian khuyến mãi đang diễn ra mới được hỗ trợ nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.581034,
      "id": "20228839",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi..lúc trước em có đăng ký onlie mua trả góp nhưng em không đến cửa hàng để làm hồ sơ vì thay đổi ý định.giờ em muốn đăng ký mua trả góp lại có được không?",
      "answer": "Chào anhHồ sơ của anh được duyệt nhưng không lấy sản phẩm thì khoảng 6 tháng sau mới làm lại được hồ sơ với cùng công ty ạ. Anh nên tham khảo công ty tài chính khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.53399,
      "id": "26715069",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em mua trực tiếp tại cửa hàng có sale không ạ?",
      "answer": "Chào chị Như Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em vẫn kinh doanh ở ngoài siêu thị đó chị, chị có thể cho em thông tin khu vực nơi chị để em kiểm tra giúp chị siêu thị có máy gần nhất nhéMong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.152493,
      "id": "31989492",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em mua iphone 6 tại cửa hàng được 5 tháng r có được bảo hành không ạ? em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chị có thể cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng để em kiểm tra giúp chị được hính xác hơn chị nhé,Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.126944,
      "id": "18767196",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt hàng được 2 ngày rồi vậy hàng vẫn về bình thường phải không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì nếu anh đã đặt sản phẩm và đã có xác nhận từ phía bên em thì khi có hàng bên em sẽ liên hệ cho anh nên anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.066507,
      "id": "30323402",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mua giá rẻ online thanh toàn tại cửa hàng được không, minh mua thanh toán trước thì bên cửa hàng có nhận giao nhận tại tỉnh khác không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm giá sốc online anh có thể thanh toán tại cửa hàng ạ. Tuy nhiên bên em không hỗ trợ chuyển hàng sản phẩm giá sốc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.024923,
      "id": "22428332",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi em thấy mấy cửa hàng khác iphonge6 có rẻ hơn tận 1-2 triệu có phải hàng tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá ở mỗi nơi có thể sẽ có sự khác nhau nhưng chất lượng sản phẩm thì anh nên kiểm chứng kĩ trước khi mua anh nha! Anh nên tham khảo máy mới 100% và còn nguyên hộp , nguyên seal, được bán ở cửa hàng uy tín, bảo hành và dịch vụ sau bán hàng nhanh chóng đó ạ! Anh cũng nên tham khảo người quen đã từng mua hàng ở những nơi khác nhau trước khi ra quyết định mua hàng nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.978186,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.867462,
      "id": "27404177",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng mã giảm giá, khi nhận hàng tại cửa hàng thì có cần cmnd không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này không cần CMND chị nha, bên em sẽ cần thông tin số điện thoại mua hàng của mình chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.848522,
      "id": "30044037",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng trên đây là giao tận nhà hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh có thể đặt hàng trên website và chọn giao hàng tận nơi được anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.848236,
      "id": "28664511",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt 1 chiếc iPhone 6 từ cửa hàng lúc sáng 24/7  mà h vẫn chưa nhận được ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin số điện thoại của anh để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.724146,
      "id": "27453991",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua giá 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500k không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện chị mua giá ưu đãi online trên web thì không có hỗ trợ khuyến mãi PMH 500.000đ này chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.697475,
      "id": "22789308",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trá trước 20% em đặt hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 20% đó anh ơi, nhưng mà trước tiên bên em tư vấn gói lãi suất trước anh nhé. Anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.579659,
      "id": "21105329",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến cửa hàng mua có được giảm giá thanh toán bằng mastercard ko?",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi này anh cần phải thanh toán online mới được giảm giá anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.438295,
      "id": "22307172",
      "field_search": "question",
      "question": "Khách hàng có thẻ VIP khi mua hàng có được ưu đãi gì không ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Dạ hiện bên em chưa có ưu đãi dành cho khách hàng Vip nha anh, mong anh thông cảm anh. Tuy nhiên anh sẽ nhận được 1 trong các khuyến mãi là: Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ(áp dụng từ 6/10) *Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng (áp dụng từ 6/10) * nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.43474,
      "id": "31896883",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng chuyển đến thế giới di động gần nhất rồi ra lấy được không ?",
      "answer": "Chào anh Khánh,Dạ nếu sản phẩm có hàng ở siêu thị nào thì mình có thể đặt hàng mua ở siêu thị đó hoặc anh có thể chọn mục giao hàng tận nơi anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.421892,
      "id": "27573359",
      "field_search": "question",
      "question": "mua onl giá 6690 có nhận máy liền tại cửa hàng được không",
      "answer": "Chào anh,Anh đặt mua online giá rẻ và xác nhận tin nhắn thành công, bên em xác nhận lại là anh có thể ra siêu thị để nhận sản phẩm ngay anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.256704,
      "id": "26124619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online trước , đặt hàng xong nếu k vừa ý thì đổi máy khác tại tiệm được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé. Tuy nhiên, chị có thể ra siêu thị xem hàng trước rồi sau khi mình ưng ý sản phẩm iPhone 6 32Gb thì mình có thể đăng ký đặt hàng online tại siêu thị vẫn được chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.224558,
      "id": "28422028",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại mình được tặng phiếu mua hàng thì không lấy phiếu mua hàng mà trừ vào tiền được không ạ?!",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc trường hợp của anh bên em không hỗ trợ anh được ạ. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.208282,
      "id": "17725139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi với ạ. Em thấy các cửa hàng tại Nam Từ Liêm hiện đang hết hàng, vậy hàng có về tại cửa hàng ở khu vực đấy nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị. Theo thông tin em kiểm tra thì Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn đang còn hàng tại Siêu thị Thegioididong.com quận Nam Từ Liêm đó ạ, chị có thể tham khảo tại địa chỉ Số 238 Đường Nguyễn Trãi, P.Trung Văn, Q.Nam Từ Liêm, Hà Nội đó chị nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm, chị cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên em hỗ trợ đặt giữ hàng tại Siêu thị Thegioididong.com giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.185627,
      "id": "23163852",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp nhưng cửa hàng xa, vậy e đặt hàng rồi đến siêu thị làm giấy tờ trả góp rồi lấy máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, hay anh làm hồ sơ online đi ạ, anh làm hồ sơ online trước nếu hồ sơ được duyệt online thì anh mang thủ tục đến siêu thị duyệt 1 lần nữa, nếu thành công thì anh nhận sản phẩm luôn, anh cung cấp số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.12806,
      "id": "25424954",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi! Em mới mua iPhone cũ của một cửa hàng. Vậy đây có phải hàng quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không kiểm tra được thông tin này giúp anh được nha. Anh có thể liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.078266,
      "id": "17969799",
      "field_search": "question",
      "question": "E  đến cửa hàng để coi mấy được ko",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết nơi chị sinh sống để em có thể kiểm tra xem nơi đó có còn hàng không giúp chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.04512,
      "id": "17526683",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái phiếu mua hàng 300k khi đặt hàng trước này để lm gj ạ.",
      "answer": "Chào anh Đức,Với PMH 300.000đ khi anh đặt cọc được tặng thì anh có thể dùng để mua các sản phẩm tại Thegioididong.com và dienmayXANH.com nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.880205,
      "id": "20213690",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt mua hàng online được giảm 20% thì em đặt mua iphone 6 32gb 8.990.000 có được giảm không và giảm thì còn bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh HùngĐiện thoại iPhone 6 32GB không nằm trong chương trình mua online giảm giá ạ, giá máy vẫn là 8.990.000₫ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.867754,
      "id": "20272191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp nhưng đặt giao hàng được không vây ad",
      "answer": "Chào chị, Khi tham gia trả góp chị phải trực tiếp ra siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục trả góp chị nhé. Bên em không hỗ trợ giao hàng chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.863518,
      "id": "22986147",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt hàng đặt sao và khi nào có ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc sản phẩm trên bên em hiện đang tạm hết hàng chị nhé. Chị vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin sản phẩm ạ.Thân chào chị! .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.80572,
      "id": "27521597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em lỡ đặt hàng mua trả góp nhưng giờ em không muốn mua nữa làm sao em hủy được ạ",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng liên hệ 1800 1060 để được hỗ trợ huỷ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.769655,
      "id": "20984748",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua ở tgdd nhưng mình vào cửa hàng dán màn hình được không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ dán sản phẩm giúp anh nha. Khi dán tại siêu thị bên em thì anh sẽ nhận được bảo hành 3 tháng dán lại 3 lần miễn phí đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.749847,
      "id": "26197072",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi đặt hàng online rồi lại siêu thị lấy thì vẫn được giá 7tr9 phải không ạ ? Mình có cần mang tin nhắn đặt hàng thành công theo để kiểm tra đối chứng không ?",
      "answer": "Chào anh Dạ có anh nhé. Anh phải mang theo tin nhắn xác nhận đặt hàng thành công với giá khuyến mãi thì nhân viên siêu thị mới hỗ trợ anh mua với giá khuyến mãi được anh nhé.Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.731009,
      "id": "23209832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?,Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tranh,Chị đặt mua trả góp sản phẩm này ngày 19/11 sẽ được mua giảm giá chị nhé, tuy nhiên không áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% và cần làm hồ sơ cũng như nhận máy thành công trong ngày 19 hoặc 20 ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.587982,
      "id": "26077423",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua online nhưg khôg cần giao hàng mà em lại tận nơi để lấy luôn thì sao ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện chị đặt hàng online để có thể mua hàng giá tốt nhất của sản phẩm, bên em sẽ gửi mã xác nhận đơn hàng của chị rồi chị cầm tin nhắn xác nhận trên ra siêu thị để được hỗ trợ mua giá tốt nhất chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.584341,
      "id": "28926820",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng bán hàng có uy tín không vậy bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện em không có thông tin cụ thể ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.493702,
      "id": "30282686",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng còn bản xám không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh màu xám anh nhé. Hiện tại bên em kinh doanh màu vàng đồng đó ạ. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.481195,
      "id": "26310478",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em muốn mua máy cũ thì mình đến cửa hàng dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ là sao anh ơi, em chưa hiểu lắm ạ, vui lòng thông tin lại rõ hơn rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.470356,
      "id": "23355692",
      "field_search": "question",
      "question": "M mua online có giao hàng tận nhà k hay phải đến hệ thống vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị đặt mua sản phẩm trên với giá ưu đãi thì chị cần đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để nhận hàng chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng chọn MUA NGAY và nhập đầy đủ thông tin để đặt hàng và mua được sản phẩm với giá ưu đãi ạ.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.449982,
      "id": "26908604",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi khi mua iphone 6 32gb có tặng phiếu mua hàng 1 triệu đồng, nếu e không mua hàng mà muốn trừ vào tiền mua điện thoại luôn được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không trừ vào giá bán Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua Apple Watch S3 GPS nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.41624,
      "id": "20223853",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ ra cửa hàng tgdd mua luôn có được giảm 1 triệu không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua hàng tại Thegioididong.com mà thánh toán trực tuyến bằng Mastercard thì mới được giảm 1.000.000đ anh nha. Nếu anh thanh toán trực tiếp thì không được ạ. Anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.365816,
      "id": "26474668",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt hàng rồi bây giờ em lên siêu thị kí hợp đồng mua có được lấy máy luôn không a ??",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu tại siêu thị có sẵn hàng, hoàn tất xong hồ sơ trả góp thì anh có thể nhận máy luôn anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.351542,
      "id": "23385518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng THDD có giảm giá không ad",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh đặt hàng trước trên website sau đó ra siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ nhận với giá rẻ online anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.25238,
      "id": "22875243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng ở NGuyễnẢnh Thủ, Q.12 còn hàng không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện hết hàng ở Nguyễn Ảnh Thủ Q12 ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của chị từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho chị nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.235182,
      "id": "30291696",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ip6 bị ố vàng xung quanh màn hình thì đến cửa hàng có bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị mua máy ở Thế giới di động thì có thể ghé Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra lại máy nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21569,
      "id": "17588930",
      "field_search": "question",
      "question": "em đặt cọc onl trước rồi em đến tgdd sau được k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ Thegioididong.com không thu lại máy 5s mua ở cửa hàng khác ạ, trường hợp này chị có thể đặt cọc online 500.000đ qua  ATM có Internet Banking hay thẻ Master,Visa và không cần đến siêu thị,  chị vui lòng chọn ĐẶT CỌC để đặt Nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.1608,
      "id": "26948911",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 64gb cũ thì cửa hàng có bán không ạ",
      "answer": "Chào anh. Sản phẩm không có hàng tại hệ thống Thegioididong.com. Anh vui lòng tham khảo thêm sản phẩm khác. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể đặt giữ hàng hoặc chuyển hàng về siêu thị gần nhất. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.101387,
      "id": "23730138",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mà em đưa trước 1tr5 thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể trả trước 20% khoảng 1.798.000đ mới được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.492.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Home credit anh nha, cần có CMND và hộ khẩu nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.096203,
      "id": "18040008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bây giờ em muốn đặt hàng iphone 6 32gb màu xám hoặc đen có được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ bạn đặt hàng sản phẩm iPhone 6 32 GB màu đen hay màu xám bạn nhé. Bạn có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng đang kinh doanh tại Thegioididong.com.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.045967,
      "id": "23222456",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trực tiếp ở cửa hàng có giảm 500k không a",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị mua máy trực tiếp tại siêu thị từ ngày 18/11 đến ngày 20/11 thì chị vẫn nhận được ưu đãi giảm giá bình thường chị nhé. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.04193,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.035925,
      "id": "27770325",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 mà bữa em đang nghe nhạc máy bị đứng rồi thoát khỏi ứng dụng . vậy máy có dao không ạ , có cần ra cửa hàng kt không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó lỗi sẽ được khắc phục và không cần ghé siêu thị kiểm tra bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.979973,
      "id": "23547124",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng có được trực tiếp trên giá khi mua máy không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc Phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào giá máy được anh nhé. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.935162,
      "id": "26222451",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua hàng thanh toán bằng thẻ VISA ghi nợ....thẻ của e là ngân hàng SHINHAN. có được hỗ trợ không ạ??? Và có được tính giá online 7.490.000 khi mua hàng trực tiếp tại TGDD không.... mong nhận phản hồi",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị có thể mua với Giá rẻ online: 7.990.000đ ạ, và khi chị mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì chị phải điền thông tin trên web trước thì mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả góp Số tháng trả góp: 6 tháng, Số tiền góp mỗi tháng: 1.371.617₫, Chênh lệch với mua trả thẳng: 239.700₫, Tổng tiền trả góp: 8.229.700₫. Nếu chị quan tâm chị vui lòng điền thông tin ở trên web giúp em ạ !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.928951,
      "id": "17774969",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua ip6 online ngày 19/ 3, thì cửa hàng nói 1-7/4 hàng về, vậy khi hàng về thì cửa hàng sẽ gọi điện báo mình ra lấy phải k?",
      "answer": "Chào chị,Dạ, khi máy về đến siêu thị Thegioididong.com sẽ có nhân viên liên hệ để thông báo cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.805824,
      "id": "27477721",
      "field_search": "question",
      "question": "mua online có được tặng phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị mua với giá rẻ online 6.690.000₫ thì không được tặng Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.801384,
      "id": "29274109",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cửa hàng ip6 có màu bạc không",
      "answer": "Chào chị. Dạ, với Điện thoại iPhone 6 Plus 32GB (bạc) bên em đang ngừng kinh dochị rồi ạ! Mong chị thông cảm ạ! Tuy nhiên theo em thì màu vàng đồng nhìn rất trẻ trung và phù hợp với mọi lứa tuổi đó ạ! Nếu ưng ý sản phẩm chị có thể thông tin khu vực mình (thị xã/quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hỗ trợ mình mua hàng chị nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.789743,
      "id": "17685295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt cọc 500 nghìn để mua iphone 6 32gb nhưng vừa nãy mình lỡ đặt hàng lại thì có ảnh hưởng gì đến khoản mình đã đặt cọc trước đó không?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Dạ trường hợp này thì chị yên tâm không ảnh hưởng gì hết chị nha, nên chị yên tâm chị nhé.Xin được thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.756464,
      "id": "27509389",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này tới cửa hàng mua thì không được giảm giá hả ad ?",
      "answer": "Chào chị, Chị ra siêu thị mua mà không đặt trước thì mua giá thường a. chị muốn mua với giá rẻ thì vui lòng đặt online và ra siêu thị nhận hàng theo thời gian đặt hàng qui định trên đơn hàng mới được ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.73403,
      "id": "23212362",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em đặt hàng với giá 8.490.000 18/11 em ra lấy hàng thì như vậy có áp dụng trả góp không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Anh vẫn được hỗ trợ trả góp ạ, vì vậy anh yên tâm đặt mua và làm hồ sơ mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.727392,
      "id": "23200576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đến mua hàng trực tiếp có thanh toán quẹt thẻ atm được không?",
      "answer": "Chào chị, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ với các thẻ tín dụng ngân hàng: Citi Bank; HSBC; VIB; TechcomBank; Sacombank; Eximbank; SeaBank; Shinhan Bank, chị có thể vui lòng mang thẻ tín dụng và CMND đến siêu thị để được nhân viên bên em hỗ trợ thông tin mua hàng cụ thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.717222,
      "id": "22662303",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì có giao hàng tận nơi k? Có mất thêm cuoc không qtv?",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc khi mua trả góp bên em không hỗ trợ giao hàng tận nơi được anh nhé. Anh sẽ cần phải đến cửa hàng để làm thủ tục và nhận máy đó ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.715637,
      "id": "24013698",
      "field_search": "question",
      "question": "Facebook này có phải chính chủ của cửa hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trang này không phải của bên em anh nhé, anh cẩn thận có thể là giả mạo ạ. Anh có thể nhấn vào  để xem trang web chính chủ của bên em nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.715408,
      "id": "26524519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng có được giảm giá không vậy",
      "answer": "@MINH: không",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.711756,
      "id": "28989251",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB cửa hàng ở thị trấn uyên hưng bình dương còn hàng không ạ? có giảm giá hay tặng phiếu mua hàng gì không",
      "answer": "Chào chị,Chị cho em xin thêm thông tin tên huyện ạ, hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ chị nha, Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.702915,
      "id": "28453363",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu cái này mình đặt hàng thì có màu khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi chị ơi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua thử có thể chị sẽ thích nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.701647,
      "id": "22113620",
      "field_search": "question",
      "question": "Xài internet banking khi mua hàng thanh toán được không ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể sử dụng thẻ internet banking để thanh toán sản phẩm khi mua hàng đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.688162,
      "id": "27411511",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp trả trước 50% có được giảm hay tặng phiếu mua hàng không",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 50% và góp với gói lãi suất khác thì mới được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ hoặc nhận hàng 24-31/05 thì sẽ  được giảm 800.000đ anh nhé, không áp dụng với gói lãi suất 0% ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện anh đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.613537,
      "id": "26883566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình có dán cường lực cho ip6 không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có hỗ trợ dán cường lực nha anh, bên em chỉ có kinh doanh miếng dán màn hình thông thường giá 60.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.611671,
      "id": "27360364",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp mà trả trước 30% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 30%(2.247.000₫) được nha, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit. Anh cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.55807,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.530485,
      "id": "19367997",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko mua online mà đến tận chỗ mua thì giá có vậy ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị mua sản phẩm trực tiếp tại siêu thị vẫn là giá 8.990.000₫ nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.464567,
      "id": "19818572",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá bên ngoài cửa hàng là 7.4m thôi, sao tgdđ bán tận 9m thế",
      "answer": "Chào anh Mỗi cửa hàng sẽ có những chính sách và hình thức kinh doanh khác nhau ạ. Sản phẩm bên em kinh doanh là những sản phẩm chính hãng, kèm theo chính sách bảo hành. Bên cạnh đó còn có những khuyến mại, hậu mãi hấp dấn, nên giá sẽ cao hơn một chút. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự nâng giá sản phẩm quá cao, mà sẽ kinh doanh sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.42826,
      "id": "26849411",
      "field_search": "question",
      "question": "dán 2 mặt máy nhưng có bền không ? nếu lỡ tay làm rơi thì có vỡ màn hình k ? mã giảm giá 3% nếu mình đặt hàng online nhưng đến cửa hàng lấy vào ngày 3/5 thì có đc giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại dán màn hình bên em kinh doanh là miếng dán chống xước thôi anh nhé , không chống va đập anh nha , và mã giảm giá 3% anh nhận từ chương trình mừng đại lễ này thì có hạn sử dụng trong vòng 7 ngày từ khi nhận được, nên anh mua hàng vào ngày 03/05 thì vẫn áp dụng được ạ. Chân thành cảm ơn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.420889,
      "id": "20676317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 là hàng mới và mua ở cửa hàng như vậy phải bản quốc tế không ạ",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm Iphone 6 32gb này là phiên bản quốc tế, mới nguyên seal chính hãng chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.397818,
      "id": "17569093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình Đặt cọc mua iphone 6 32G, khi tới cửa hàng để lấy hàng có quyền được kiểm tra dien thoai k? Và nếu k ưng có quyền k mua và lấy lại cọc k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ do máy iPhone là nguyên seal nên cần thanh toán trước mới có thể mở máy kiểm tra ạ, anh yên tâm nếu có lỗi Thegioididong.com sẽ đổi máy khác ngay cho anh.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.396309,
      "id": "27436263",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là khi đặt mua online thì sẽ được test hàng trước hay thah toán trước rồi mới test v",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm Iphone thì anh phải thanh toán xong anh mới được khui seal để kiểm tra máy anh nha,Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.314266,
      "id": "23087906",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt hàng mua máy này. Nhưng hôm qua bên tgdd không liên lạc được với mình nên đơn hàng của mình bị hủy. Qtv có thể liên lạc để mình đặt hàng lại được không. Sdt của mình 0986 743 234",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em đã nhận thông tin của anh và sẽ có nhân viên liên hệ với anh hỗ trợ anh sớm nhất nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.30521,
      "id": "28182052",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, khi mua hàng thì em được nhân viên báo : em là khách hàng thân thiết nên được giảm tiền và hỏi là em có sử dụng ưu đãi giảm đó không ? Nếu không sử dụng, thì ưu đãi đó được cộng dồn về sau khi mua hàng không ? hay chỉ được sử dụng lần ưu đãi này và lần sau không còn ưu đãi ?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.263779,
      "id": "17718561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đã đặt hàng ip 6 - 32g nhưng không mua thì bao lâu được nhậ lại tiền đặt coc.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể liên hệ tới tổng đài 1800.1060 miễn phí bên em để được hỗ trợ thông tin chính xác nhất anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.245144,
      "id": "20887714",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đem máy ra thẳng cửa hàng nhờ hỗ trợ kỹ thuật được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.215017,
      "id": "32254484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Dự kiến bao lâu thì ip6 mới về ạ? Nếu e muốn đặt hàng trước thì có hàng không và bao lâu e mới nhận được?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.197277,
      "id": "22227733",
      "field_search": "question",
      "question": "Có khi nào bên mình hết hàng không ạ?",
      "answer": "Chào chị Không biết chị đang quan tâm sản phẩm iPhone 6 32GB tại khu vực tỉnh thành nào ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.191833,
      "id": "23282687",
      "field_search": "question",
      "question": "H mih đặt mua onl rồi ra cửa hàng có máy liền hk",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, nhưng siêu thị gần anh nhất phải có hàng thì anh mới lấy máy liền được ạ, anh cung khu vực của anh cụ thể hơn như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem siêu thị nào gần anh nhất đang có hàng để em hỗ trợ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.159954,
      "id": "31767024",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên tp biên hoà tỉnh đồng nai còn cửa hàng nào còn k ạ ? Nếu được có thể chuyển hàng qua bên cửa hàng ở biên hoà giúp em được k ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này còn hàng ở siêu thị Điện Máy Xanh Số 303 Quốc Lộ 51, Ấp Long Khánh, Tam Phước, Biên Hòa ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em đặt hàng cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.13836,
      "id": "26479703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko có thẻ mà mua tại cửa hàng trả hoàn toàn có được giảm 1tr ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được chị nhé, chị không mua bằng thẻ thì khuyến mãi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB sẽ không có, còn khuyến mãi giảm 1 triệu thì vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website rồi ra siêu thị bên em mua mới được chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.127533,
      "id": "20092429",
      "field_search": "question",
      "question": "Mh mua dt ở cửa hàng tgdd này mà qua cửa hàng khác đổi máy dc k?",
      "answer": "Chào anh Hưng,Anh mua điện thoại tại siêu thị Thegioididong.com này và có thể mang ra siêu thị Thegioididong.com khác để đổi máy vẫn được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.121378,
      "id": "27357888",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500.000vnd khi mua có được trừ vào tiền mua đt luôn không? Hay phải mua sp khác?,Phiếu mua hàng 500.000vnd khi mua có được trừ vào tiền mua đt luôn không? Hay phải mua sp khác?",
      "answer": "Chào chị,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) không áp dụng trừ vào tiền mua Điện thoại chị nha. Chị có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả Sản phẩm tại Thegioididong.com ở Đơn hàng sau nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.117104,
      "id": "24255867",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ra cửa hàg tgdd không thấy bày bán mấy con này vậy ad. Hay đặt hàng mới có",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì có thể anh đã đến siêu thị đang hết hàng đấy ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể cho em biết anh đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng gần nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.099901,
      "id": "21198476",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hàng ở nơi khác nhờ thegioididong gửi đến tt bảo hành giúp đc không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện bên em chỉ hỗ trợ chuyển sản phẩm đến trung tâm bảo hành của hãng nếu sản phẩm được mua tại siêu thị Thegioididong.com thôi anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.06958,
      "id": "23426522",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua đt online khi hàng về khách hàng ko vừa ý ko lấy có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh yên tâm lúc anh nhận máy mà anh chợt thấy rằng máy không phù hợp với anh thì anh có thể không nhận máy ạ. tuy nhiên với giá giảm online thì bên em không hỗ trợ giao hàng ạ, mà anh cần đến trực tiếp siêu thị có hàng để mua sản phẩm với giá ưu đãi, còn nếu bên em hỗ trợ giao hàng hay chuyển hàng thì anh mua sản phẩm với giá thường nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.06886,
      "id": "27298541",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi cửa hàng có thể giúp em hạ ios từ 11 xuống 10.3.3 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại không hạ cấp IOS được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.038706,
      "id": "24813625",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp tại cửa hàng có được giảm 23% k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện mã giảm giá lên tới 23% chỉ áp dụng đặt hàng online không áp dụng tại siêu thị chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.038095,
      "id": "29000003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn hàng không ạ ? Em ở khi vực Bình Tân",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị ơi , hiện sản phẩm trên có hàng tại các siêu thị Quận Bình Tân ạ , nếu chị quan tâm sản phẩm chị để lại số điện thoại em hỗ trợ đặt hàng nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.022213,
      "id": "18751217",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt hàng hôm nay thì khi nào có hàng vậy?",
      "answer": "Chào anh TrườngHiện bên em chưa có thông tin về hàng Điện thoại iPhone 6 32GB ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.98585,
      "id": "23323447",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi có trả gói hàng tháng bằng thẻ ATM mà không cần đến shop hay ngân hàng đóng tiền hàng tháng k? Cách trả ntn ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Và anh có thể  để thanh toán anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.958693,
      "id": "24793453",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này còn đến 6/2  tây không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác đến 6/2 sản phẩm này còn hàng hay không nên chưa thể thông tin chính xác đến chị được, mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị nên thường xuyên truy cập website Thegioididong.com để có thể cập nhật thông tin và mua sản phẩm trong thời gian sớm nhất chị nhé. Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.954872,
      "id": "27040554",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 giao hàng tận nhà có được tặng dán cường lực với ốp lưng ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua sản phẩm này giao tận nơi không có tặng kèm dán cường lực và ốp lưng anh nhé, ngoài ra siêu thị bên em không có kinh doanh dán cường lực anh ơi, ốp lưng của sản phẩm siêu thị bên em có khá nhiều và anh vui lòng tham khảo tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.907473,
      "id": "22890080",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào hàng về ạ? Có màu bạc không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác khi nào hàng về cũng như màu sắc của sản phẩm chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.887024,
      "id": "22228953",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá mua không ạ?",
      "answer": "Chào anh Cảnh,Dạ với PMH anh quan tâm bên em không hỗ trợ trừ vào giá nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể dùng để mua các sản phẩm mới bên em nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.882421,
      "id": "28543924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cửa hàng ở tầm vu, long an còn iphone 6 không ạ?",
      "answer": "Chào chị Trân,Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng ở:175 Đổ Tường Phong, TT. Tầm Vu, H. Châu Thành, T. Long AnĐiện Máy Xanh Khóm 02, TT. Tầm Vu, H. Châu Thành, T. Long An (Ngay ngã ba huyện Châu Thành)Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.873894,
      "id": "17832086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mặt trước của chiếc iphone này là màu gì ạ? Anh chị có thể chuyển hàng về  Cửa hàng Thế giới Di động  234 Huỳnh Văn Lũy, Phú Lợi, Tp. Thủ Dầu Một, Bình Dương giùm em được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Đối với màu Vàng đồng thì sản phẩm này có măt trước là màu Trắng anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về cho anh trong vòng từ 3-5 ngày anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.86671,
      "id": "20353056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng mình bán tai nghe iphone 6s không ạ",
      "answer": "Chào anh Lâm,Dạ hiện bên em đang có kinh doanh sản phẩm  chính hãng có thể sử dụng được cho máy của mình đó anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.866297,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.865355,
      "id": "19739509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em ? Đến giữa T8 còn hàng k ạ,Cho em ? Đến giữa T8 còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc, hiện tại bên em chưa có thông tin sản phẩm này đến giữa tháng 8 còn hàng không nha anh, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để nhận được thông tin sản phẩm sớm nhất anh nhé.Chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.827734,
      "id": "21871096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có Iphone 6 32GB màu xám không vậy",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em hiện không có màu xám anh nhé, với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.810741,
      "id": "18522045",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng còn màu Gray không AD.",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB không còn màu Gray ạ. Nếu có thể tham khảo màu Gold thì anh vui lòng cung cấp khu vực đang ở để em kiểm tra hàng cho anh ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.793787,
      "id": "23156791",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện nay ở cửa hàng tại Văn Lâm còn hàng loài iphone6 32G không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Điện thoại iPhone 6 32GB tạm hết hàng tại Huyện Văn Lâm rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm, bạn cũng có thể để lại thông tin họ tên   số điện thoại tại đây để bên mình hỗ trợ chuyển hàng về khu vực cho bạn tham khảo bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.775808,
      "id": "27522602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút là mức giá online là 6.690.000 vnd có áp dụng khi đến mua trực tiếp tại cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Nếu chị đặt hàng trước và đến siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ giá rẻ online chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.727758,
      "id": "28227539",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua trả góp mà trả lại hàng trong vòng 1 ngày thì có tính thuế vat không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi, khi mua máy thì giá máy đã tính thuế VAT rồi anh nha. Anh trả lại máy thì anh cũng mất thuế, và mất phí giữ máy là 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.686152,
      "id": "18340982",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e đặt hàng ngày hôm trước vậy lúc nào em nhận được máy ạ",
      "answer": "Chào chị Trang,Dạ không biết là sau khi mình đặt hàng đã có nhân viên bên em liên hệ xác nhận đơn hàng và thông báo thời gian giao hàng cho mình chưa chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.683186,
      "id": "28906967",
      "field_search": "question",
      "question": "e đặt giữ hàng có thể giữ hàng đến ngày 16/8 đc ko ad",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chỉ hỗ trợ đặt giữ hàng trong vòng 72h anh nhé. Mong anh thông cảm và nhận hàng sớm hơn giúp em được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.678953,
      "id": "21331757",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s 16gb cũ giá bao nhiêu. Chất lượng có đảm bảo tốt không. Có giao hàng tận nơi không",
      "answer": "Chào anh HùngIPHONE 6S 16GB cũ có giá từ 9.400.000₫ trở lên tùy khu vực của anh ạ. Là máy khách không còn nhu cầu sử dụng nữa nên trả lại, vẫn còn sử dụng tốt. Rất tiếc bên em không hỗ trợ giao hàng tận nơi hay chuyển hàng cho sản phẩm đổi trả ạ. Anh cần trực tiếp đến siêu thị có máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.660183,
      "id": "31490466",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi lúc dán mặt sau iphone 6 , em dùng phiếu mua hàng được tặng khi mua điện thoại, khi ra hóa đơn không ghi cụ thể sản phẩm đã mua . Vậy bây giờ em dán lại có được 15 nghìn không ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin số điện thoại để hỗ trợ kiểm tra ạ .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.64537,
      "id": "25407809",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có thay pin điện thoại iPhone 6 không phải mua ở cửa hàng không vậy qtt",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, bên mình không có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.630684,
      "id": "23122387",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình còn iphne 6 16gb không",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại Thegioididong.com không có Iphone 6 16gb nữa anh nhé. Anh có thể tham khảo sản phẩm Iphone 6 32gb. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.622524,
      "id": "20568479",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có được cửa hàng cài đặt cho k? có đc dán màn hình+ốp free k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em có thể hỗ trợ cai đặt giúp anh, 1 số ứng dụng cơ bản anh nhé. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không có dán màn hình và ốp miễn phí nha anh .Anh có thể mua kèm theo khi mua máy. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.613379,
      "id": "18257570",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại cửa hàng tgdd có tạo tài khoản ICloud trên Ip không ạ ?",
      "answer": "Chào anh!Hiện tại bên em không hỗ trợ tạo tài khoản Icloud trên Iphone ạ. Nhưng bên em sẽ hướng dẫn anh tạo tài khoản, nên anh yên tâm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.581385,
      "id": "18767428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua được 2 ngày rồi vậy là nhận hàng bình thường phải không ad.",
      "answer": "Chào anh Nhân,Trường hợp này thì nếu anh đã đặt hàng bên em và đã có tin nhắn xác nhận hoặc bên em đã liên lạc với anh để xác nhận đơn hàng thì anh vẫn sẽ nhận được sản phẩm bình thường anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.576738,
      "id": "26642966",
      "field_search": "question",
      "question": "anh có biết khi nào thì có hàng lại không ạ",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, vui lòng mình chờ bên em hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị Thegioididong.com từ 2-7 ngày anh nhé, Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.540768,
      "id": "30332321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online  nhưng ra cửa hàng trả tiền và lấy máy có được giá đó không qtv",
      "answer": "Chào anh Hảo,Dạ nếu anh đặt hàng online thi khi ra siêu thị anh chỉ cần cung cấp số điện thoại mua hàng là anh được mua với giá online anh nhaChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.520016,
      "id": "20774186",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của em đang còn 3 lần dán màn hình miễn phí . Vậy em đi cửa hàng Thế giới di động nào cũng được, hay phải đến dán tại của hàng mình mua ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm đến bất kì siêu thị Thegioididong.com nào cũng được hỗ trợ dán lại màn hình hết anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.388449,
      "id": "19390592",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi trước tầm tháng 9 năm ngoái mình mua 1 chiếc lumia 730 ở cửa hàng giờ mình muốn đổi sang iphone 6 thì cửa hàng có lấy lại máy cũ không ạ? Và mình phải bù thêm bao nhiêu nữa ạ? Mong có phản hồi từ cửa hàng sớm.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em chỉ nhận thu lại các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.38642,
      "id": "28359053",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 có được trừ vào giá máy không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc PMH bên em không áp dụng trừ vào giá ạ, anh có thể dùng để mua các sản phẩm khác ở đơn hàng sau ạ!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.335896,
      "id": "30681939",
      "field_search": "question",
      "question": "không nhận phiếu mua hàng có được giảm giá thẳng không add",
      "answer": "Chào anh Hiện anh không nhận phiếu mua hàng Thegioididong không hỗ trợ trừ tiếp vào giá sản phẩm ạ , mong anh thông cảm .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.319609,
      "id": "26458298",
      "field_search": "question",
      "question": "bây h e muốn mua trực tiếp tại cửa hàng tgdđ thì giá có được giảm 1 triệu không ạ hay là phải mua online mới được giảm ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giá giảm 1 triệu này vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website sau đó ra siêu thị bên em trực tiếp mua sẽ có giá giảm anh nhé, hay là bên em giao tận nơi cũng có giá giảm đó anh ạ, anh an tâm anh nhé, vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.317865,
      "id": "28767845",
      "field_search": "question",
      "question": "giao hàng tận nơi phải k ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ hiện bên em có hỗ trợ giao hàng tận nơi cho sản phẩm chị nhé. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.295176,
      "id": "26808890",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã khuyến mãi có dc giảm giá khi mua trực tiếp tại cửa hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị phải đặt hàng online trên website rồi sau đó ra siêu thị mua hàng thì mới được chị nhé. Hiện mã giảm giá này chỉ áp dụng online thôi chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.288366,
      "id": "27930173",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với phiếu mua hàng này không áp dụng trừ vào giá sản phẩm anh nhé, anh vui lòng sử dụng phiếu mua hàng này mua các sản phẩm khác ở siêu thị bên em anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.273819,
      "id": "24967068",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu là khách hàng thân thiết của TGDD thì có được giảm giá khi mua iphone 6 32gb không ạ.",
      "answer": "Chào anh Hiện việc kiểm tra thông tin và khuyến mãi khách hàng thân thiết thì anh xin vui lòng liên hệ trực tiếp đổng đài mua hàng 1800.1060(miễn phí) (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ kiểm tra cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.211905,
      "id": "26960075",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua mau xám con hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.178185,
      "id": "21652175",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần trước em mua trả góp mà đóng tiền bị trể mấy lần vậy có mua được nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể mua trả góp tuy nhiên chị nên chọn công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt sẽ cao hơn đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.166227,
      "id": "22773916",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua con ip6 trả góp không lãi suất tại TGDD.  Nhưng ở TP cần thơ phải đặt hàng 2 - 7 ngày mới có.  Thì tôi làm hso trả góp tại cửa hàng trước và nhận đt sau ak",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể làm hồ sơ trả góp trước và khi có hàng anh hoàn tất hồ sơ trả góp và có thể nhận máy ạ. Hoặc anh có thể đặt mua, chờ khi có hàng và làm hồ sơ trả góp được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.15713,
      "id": "17566791",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu tgdd có hàng mà mình  không mua sau 7/4 thì được trả cọc hả bạn",
      "answer": "Chào chị,Nếu hàng về và mình không muốn mua nữa, có thể nhận lại cọc bình thường nhé chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.147833,
      "id": "20128600",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở tphcm Q10  Cho e hỏi từ nay đến cuối tháng còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại theo như em kiểm tra thì sản phẩm này còn tại một vài cửa hàng ở quận 10 đó anh nhé. Tuy nhiên bên em không chắc sản phẩm này sẽ còn hàng vào cuối tháng này anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.10698,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp mà không cần trả trước được không ạ......???",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.102,
      "id": "25559369",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại các cửa hàng của TGDD  còn bán ip 5S không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc với sản phẩm iPhone 5S hiện bên em đã ngừng kinh doanh sản phẩm, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.076132,
      "id": "27585595",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp online trước 50% nhận hàng liền được không ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn nhận hàng ngay thì đặt hàng online rồi bây giờ ra trực tiếp Thegioididong.com để làm thủ tục luôn ạ. Do hôm nay là cuối khuyến mãi giảm giá ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.065266,
      "id": "17685433",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào thì mình có thể nhận hàng đã đặt cọc trước vì mình thấy trên web báo là đã có hàng rồi?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu chị đã đặt cọc trước thì chị có thể yên tâm, bên em sẽ liên hệ thông báo cho chị ngay khi sản phẩm về hàng. Hoặc chị cũng có thể liên hệ trực tiếp đến tổng đài 1800.1060 vào ngày mai để nhân viên bên em tư vấn chi tiết cho chị nhé.Chúc chị nhiều sức khỏe!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.042606,
      "id": "26482262",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt hàng online là giá thanh toán 6.900.000d đúng không ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ chỉ cần chị mua Online sẽ được hỗ trợ giảm giá 1 triệu còn 6.990.000đ nha chị, nhận hàng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.037226,
      "id": "27533208",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua thì tôi có được chọn thời gian giao hàng không, ví dụ như đặt hôm nay thì 9h ngày mai giao hàng chẳng hạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị có thể chọn ngày mai giao hàng cũng được tuy nhiên thời gian chị chọn giao hàng chỉ trong 72 giờ vì bên em chỉ hỗ trợ giữ máy trong 72 giờ thôi, và khi hỗ trợ giao hàng thì chị mua với giá là 7.490.000₫ nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.021862,
      "id": "30237402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả tiền đủ liền có được km phiếu mua hàng 500k không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh muốn mua trả ngay sản phẩm này thì anh vẫn được ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.021862,
      "id": "27516665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua giá online 6tr690 có được tặng phiếu mua hàng 500 ngàn không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá khuyến mãi online trên web thì không có hỗ trợ tặng PMH 500.000đ anh nha . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.005705,
      "id": "20064359",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua hàng đổi trả có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm đổi trả có giá từ 1 triệu 200 trở lên có hỗ trợ mua góp chị nha , chị vui lòng cho em biết sản phẩm chị quan tâm và khu vực bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.973789,
      "id": "27474798",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua tại cửa hàng thì áp dụng giá nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị không đặt hàng với giá rẻ mà ra siêu thị mua luôn thì mua với giá thường 7.490.000₫ ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.958066,
      "id": "18358132",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cần thơ có phải đặt hàng trước hok",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc sản phẩm này không còn hàng ở khu vực Cần Thơ rồi ạ. Chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ chuyển hàng giúp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.951626,
      "id": "27324207",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , qtv nghĩ em có an tâm khi mua iphone 6 plus hàng quốc tế 99% không ạ )))",
      "answer": "Chào chị Dạ. Về sản phẩm Iphone 6 cũ thì nếu như chị mua tại Thegioididong.com thì chị cứ yên tâm và đều là hàng chính hãng và còn thời gian  bảo hành. Còn nếu chị mua bên ngoài thị trường thì chị nên kiểm tra máy kĩ chị nhé. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9475155,
      "id": "26506058",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu đặt hàng trong ngày 11 đến 15 ở cửa hàng ko có máy rồi chuyển hàng về thì trễ ngày là 16 trở đi có còn dc hưởng km giảm 1tr nữa ko ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh nhận hàng vào ngày 16/4 thì anh sẽ không nhận được khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.944015,
      "id": "26246267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi . Đặt trước 12 ngày sau ra láy có được khuyến mãi không ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì bên em không hỗ trợ giữ hàng đến 12 ngày anh nhé, mong anh thông cảm anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.943535,
      "id": "22285706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có  được tặng phiếu mua hàng không ad",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị mua trả góp vẫn sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.894206,
      "id": "28084985",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em xin góp đến 24 tháng thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.859309,
      "id": "31522726",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua hàng trúng ngày sinh nhật có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc trường hợp này bên em chưa hỗ trợ ạ, mong chị thông cảm chị nhé !Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.853588,
      "id": "23371033",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đăng kí mua online đến cửa hàng nhận đt thì có đc áp dụng trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ giá rẻ online thì bên em áp dụng cho khách hàng đặt hàng trước trên website rồi ra nhận hàng tại siêu thị đó ạ. Và vẫn được áp dụng trả góp chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.833422,
      "id": "27641545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi giảm 800 ngàn là mình đặt hàng ra sieu thị lấy hay là giao tận nhà mới được!",
      "answer": "Chào anh,Dạ với chương trình Giảm 800.000đ khi mua online thì anh vui lòng đặt Online trước sau đó ra siêu thị bên em nhận sản phẩm hoặc là giao tận nơi cũng được giảm anh ơi, còn nếu không đặt Online thì không được giảm ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.822711,
      "id": "28343613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là : được tặng phiếu mua hàng 500k có được trừ trực tiếp vào giá sản phẩm không ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh nhận được khi mua sản phẩm không được trừ vào giá anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.799525,
      "id": "27570989",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua tại cửa hàng thì có được hưởng giá 6690000đ ko?",
      "answer": "Chào chị Thao,Chị phải đặt mua online trên web trước, xác nhận tin nhắn sau đó ra siêu thị nhận mới mua được giá online là 6.690.000đ chị nhé. Chị không đặt online trước tại web thì không mua được với giá online ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.771442,
      "id": "28008573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có trả trước được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10-70% nha chị. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị. Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}